尋日有份讚警察好 同送果籃既人 咪撚影響天水圍人得唔得

黑警死全家